熱氣果陣時飲凍野有冇幫助

有掛！

好似濕熱嘅話會仲衰

外國人冇熱氣呢回事咁

你去英國澳洲住返幾個月都會發覺得你唔會熱氣

利申：日日炸魚薯條0熱氣

係，住過美國日日食炸嘢一粒瘡都冇

氣候問題

一定要多冰
好爽

我只係知不停食煎炸嘢冇益係因為佢嘅高脂肪，血脂高咗，血杰咗，新陳代謝差咗

我嘗試用另一個角度去理解成件事，唔會用熱氣

我淨係會飲返好多水
之後就乜事都冇

如果冇一排飲好少，咁就會好快病

佢要錢姐，咁多人喺度萬一卡彈又或者個槍手倒地時亂開槍打到人點計？

一樣嘢嘅寒熱主要來自佢本身嘅性質
水本身性平
凍水清唔到熱

瘋狂飲冰水

你初中個時無學過火三角咩？

熱氣果啲, 唔好夜瞓, 唔好食燈類既野 ,
之後做咩都得

仲有, 熱氣關腸胃差事, 飲益生菌好有用

你食開燈類食物？ LED?

橙